啱啱in完Bxker Tilly risk advisory

因為已經grad左一排 前幾日報左risk advisory department 好快就收倒電話
頭先入到去做左個written test 份野仲係寫住2017grad 之後就係大概45分鐘interview 個hr好nice講得好detail 佢既feedback係positive 又話等人用
我見risk advisory好似冇乜人討論 有冇人可以分享下? 聽佢語氣佢地係咁expand個RA 年尾仲會開多team 有40%travel去大6 不過都預左

頂 開po放錯地方

我岩岩都in左喎巴打，直接見associate director